{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 서부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約の際には内国人のみ予約及び宿泊が可能であり、満19歳未満の未成年者は保護者同伴なしでは予約できません。 予約の際は身分証明書に表示された実名で予約をお願いし、ニックネームなどの仮名で予約の際には担当者が実名確認のために連絡をすることもできます。 付帯施設の中でラウンジバーは現在内部事情により運営が中断されており、フィットネスセンターは正常運営されています。 サウナは現在運営されておらず、屋外プールはご利用いただけますが、プールパッケージをお買い上げのお客様のみご利用いただけます。 朝食は1人当たり28,000ウォンでバイキング形式で提供され、無料駐車及び無料Wi-Fiが提供されます。 入室の際には、その案内に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約は誰ができますか？",
            "answer": "ご予約の際には内国人のみ予約及び宿泊が可能であり、満19歳未満の未成年者は保護者同伴なしでは予約できません。"
        },
        {
            "question": "予約の際には身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "予約の際は身分証明書に表示された実名で予約をお願いし、ニックネームなどの仮名で予約の際には担当者が実名確認のために連絡をすることもできます。"
        },
        {
            "question": "施設内のラウンジバーは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設の中でラウンジバーは現在内部事情により運営が中断されており、利用できません。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは正常運営されていますので、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "サウナは利用できますか？",
            "answer": "サウナは現在運営されておらず、利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "屋外プールはご利用いただけますが、プールパッケージをお買い上げのお客様のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と提供方法について教えてください。",
            "answer": "朝食は1人当たり28,000ウォンでバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時には何を確認すればよいですか？",
            "answer": "入室の際には、その案内に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 423
    }
}